[公務員]曾德豐先生叫大家食屎

Aco都咁惡

ACO

咁撚細粒都好意思咁惡

助理文書主任

Aco 炸喎

我突登通知大家

點處理，email又無收番既功能

巧京京

Aco

去公務員事務局問下?

工程合約? 有冇收受過利益架

搞鳩佢，投訴

你真係唔識嫁喎 唔恨升過左bar嘅低級先惡